鈀狗領先4球都可以出局

今次領先得個2球 曼聯都幾難晉唔到級

冇pogba

樓豬好球

咁一面倒ga比賽,我冇興趣,大家8強見

咪玩啦清，依隊曼聯同當年隊巴塞有得比？
今場曼聯和到都當贏啦

曼聯晉級，馬會熱到封盤喎

4-1=4?

上場隱晒形 無佢仲好

We did it